民主黨議員 許智勇或者鄺神入唔入嚟唔該

關於民主黨
基本信念
1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

2.回歸後實行一國兩制、高度自治及港人民主治港，符合香港人意願，有利於穩定與繁榮，對中國的發展起促進作用。

3.我們關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

4.對中國政府任何涉及或影響香港的政策，我們都會反映港人意見，爭取港人的利益得到合理的照顧。

5.民主是實現高度自治的必要條件，是殖民地統治結束後理所當然的發展。

我唔係想做分化撚
但係我真係諗唔明究竟你地點樣一路嗌 光復香港 時代革命
一路話自己係民主黨立法會議員
其實立法會選舉都近啦
民主黨有無咩回應
你點光復香港?直接支持回歸?

如果大家屌我係分化撚
咁我只會話民主黨嘅信念同我嘅信念根本係相反
我唔知大家嘅信念係咩啦

[行動po]香港人日程表更新

推

你唔支持一個中國，你連閘都入唔到，因為呢樣野係基本法寫明。

冇人想知你咩信念
但有時間搞許智勇同鄺神 都唔花時間搞對家
唔講以為運動已贏 對家已死
OFF喇